現今最被低估o既教練係雲加，沒有之一

當然例牌都要講佢不敗奪冠
英超到而家都仲未有人破到
雖然有人話佢年年得前四
歐聯陪跑
但呢樣同時都要諗o下佢身處咩情況
要起新球場, 老細唔比錢買人, 年年賣主力賣隊長
仲要做到收皮平衡仲幫球會賺錢
如果隊球會係咁
而家仲有咩人可以做到雲加咁o既境界

有錢嘅雲加真係不能想像

獨愛幻幻

不死雲加

爺爺

有請英超史上執教次數最多領隊

阿仙尼，雲加

締造光輝數十載 大敗次數

三球夠數未

四球又夠未啊

亨利:起碼都要輸五球

雲加:輸五球?無問題

摩佬:五球未撚夠啊 等我送埋份大禮先啦

扮下嬲先

雲加:挑 好撚巴閉咩 單場輸8:2都試過啦

雲加:喂,仲好似差咁d野

傻鳩雲加

雲加:夠啦

樓上反雲因住比天收

雲加都反係咪人黎

反雲賤種死全家都不為過

冇雲加 阿仙奴乜撚野都唔係 唔該有番啲自知之明

反雲亡我之心不死
爺爺退咗休都仲陰啲陰啲叫佢收皮

依家隊熱都係起緊球場...
年年前3...仲要歐聯8強喎

咩叫年年 你做到連續20年打歐聯先啦
Btw 漏水搞掂左啦咩

雲加限米煮限飯係勁
但係佢打大戰成日輸戰術

過氣廢老

拎住狂歡三寶入頭四

一隻盃都冇

雲加有錢仲邊有險簽呀.有錢宇宙戰艦都出到啦